［有圖］呢間串燒店條女好撚大波

唔好再細啲.jpg

呢間拉麵店有十幾個大波妹唔著衫

$298 得幾串
貴啲lor

梁國雄議員.jpg

去過一次 差d唔記得返香港

呢間麵鋪啲樓面全部唔著衫唔著褲咁serve客

呢間壽司店入面好多人喺度群p

泰人妖？

好厚pad

樓主用咩機咁清

呢個？